\begin{table}[hbt]
	\centering
	\caption{Corpo Docente do Curso de Engenharia de Eletrônica.}
	\label{tab:corpo_docente}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
	\hline
	\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
	 \textbf{Docentes}                                                               & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Regime de \\ Trabalho\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Maior \\ Titulação\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Tempo de\\  Magistério\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Experiência\\ Profissional \\ Fora do \\ Magistério\end{tabular}} \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Cristiano Jacques Miosso\\ Rodrigues Mendes \end{tabular}& Integral & Doutorado & 12 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Daniel Mauricio Muñoz Arboleda & Integral & Doutorado & 6 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Diogo Caetano Garcia & Integral & Doutorado & 6 & 5\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Euler de Vilhena Garcia & Integral & Doutorado & 10 & 3\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Evandro Leonardo Silva Teixeira & Integral & Doutorado & 10 & 3\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Fabiano Araujo Soares & Integral & Doutorado & 7 & 3\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Gerardo Antonio Idrobo Pizo & Integral & Doutorado & 10 & 2\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Giancarlo Santilli & Integral & Doutorado & 3 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Gilmar Silva Beserra & Integral & Doutorado & 9 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Henrique Marra Taira Menegaz & Integral & Doutorado & 4 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}José Felício da Silva & Integral & Doutorado & 42 & 2\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Leonardo Aguayo & Integral & Doutorado & 7 & 13\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Lourdes Mattos Brasil & Integral & Doutorado & 21 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Luciano Emídio Neves da Fonseca & Integral & Doutorado & 14 & 16\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Luis Filomeno de Jesus Fernandes & Integral & Doutorado & 14 & 1\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Marcelino Monteiro de Andrade & Integral & Doutorado & 18 & 15\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Marcus Vinicius Batistuta & Integral & Doutorado & 13 & 3\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Marcus Vinícius Chaffim Costa & Integral & Doutorado & 9 & 4\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Mariana Costa Bernardes & Integral & Doutorado & 5 & 6\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Renan Utida Ferreira & Integral & Doutorado & 6 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Renato Vilela Lopes & Integral & Doutorado & 7 & 4\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Sandro Augusto Pavlik Haddad & Integral & Doutorado & 7 & 5\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Sébastien Roland\\ Marie Joseph Rondineau\end{tabular} & Integral & Doutorado & 7 & 8\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Suélia de Siqueira\\ Rodrigues Fleury Rosa\end{tabular} & Integral & Doutorado & 11 & 4\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF}Thiago Felippe Kurudez Cordeiro & Integral & Mestrado & 5 & 0\\ % Atualizado
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0}Wellington Avelino do Amaral & Integral & Doutorado & 7 & 2 % Atualizado
\end{tabular}
\end{table}